一個人要幾可憐先會有心事冇地方呻

話說入U識咗個女仔
嗰陣對佢都已經有啲好感
開sem之後冇夾過啲timetable都一樣
咁日日見就同佢慢慢變成好朋友
但相處落發現佢性格有啲問題
永遠都唔會覺得自己有錯
有咩就一定話落人地到先
啲同學個個都因為咁唔鍾意佢
而我就夾係兩邊中間
一方面又有啲鍾意個女仔
但係又唔想冇左班fd
真心覺得呢一年過得好辛苦
唔知之後幾年要點捱落去
諗住搵個人傾吓
但係U裡面冇乜交到心嘅朋友
中學班兄弟又因為大家少見咗有種疏遠嘅感覺
唔似以前咁乜都講一餐
屈住係心真係好辛苦

btw如果知道我係邊個請手下留情
我只係想搵個地方講出來等自己舒服啲

繼續講啦 我聽緊

得罪人多嘅女 不要也罷
你有機會因為佢而失去更多朋友

你同佢一齊要 eq 好高
難聽啲講句，同做狗差唔多
一係你改變佢
一係你成世活喺佢底下

同依種人拍拖
有事一定乜都賴落你度

呢種性格好撚麻鳩柒煩 同佢講又話你想改變佢唔尊重佢

無機發展咪唔好理佢

愛情既力量可以改變佢

你介意你因爲佢冇晒啲朋友 證明你都幾膚淺

同埋都唔係咁中意佢啫

但相處落發現佢性格有啲問題
永遠都唔會覺得自己有錯
有咩就一定話落人地到先
啲同學個個都因為咁唔鍾意佢

已經唔洗考慮啦
攞苦嚟辛咩

樓主明顯仲細,性格有問題一齊慘過食屎

啱
之前同佢講過點知佢兜個圈話返人地

見過佢真面目之後已經唔再鍾意佢
又唔想冇咗個朋友
但係夾係中間嘅感覺又唔好受

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

唔緊要啦 你值得遇到一個更好既女仔

收唔收溝呀
利申 A0 大波 淫底 有意pm

想唔想知有咩再可憐d呀？
係見到on9野搞笑野都無人可以俾你分享

算吧啦